[真面目] 香港工黨智囊支持以延任形式永續老泛民

原本今年就會重新選舉
民主體制下冇話任何人包贏
民主選舉冇話邊個人一定當選
民主社會冇人可以確保下一屆嘅開支洗費
原來泛民本來就支持以延任形式永續議席
怪唔之得完全唔出聲

初選失利真正嘅Plan B

工党補選屌基哥乜嘢